新手一問 支18-55m 出現問題

我用600D 支18-55mm
唔知咩事 會有時壞壞地
會彈左個視窗出黎話

相機與鏡頭的通訊有故障
清潔鏡頭接點

有無得救? 發生咩事?

得依支kit 鏡

錯po